女友蛀牙怪他精液甜 一去醫院檢查竟真有病

這不是嘉明的味道！中國一名年屆適婚年齡的網友半年多前與現任女友開始交往，某次炒飯，女友忽然提出要求想要嘗試「口爆」，他雖然覺得尷尬，但為了滿足女友性癖還是勉為其難的照辦，未料女友吃完竟大讚他的分泌物很甜、很好吃，從此就經常要求他提供愛液解饞，結果半年後女友蛀牙，竟反過來怪他有病，他不甘受辱一氣之下跑去醫院檢查，還真驗出了糖尿病，不知如何是好只能po網求助，「我真的好尷尬，但又不好意思問醫生......。」

正常的精液到底是什麼味道？沒有吃過的人還真不知道！女性雜誌《柯夢波丹》日前一篇報導或許正好可以解釋這個難題，根據美國性教育學者、泌尿科醫師佛斯奈特（Aleece Fosnight）在文中受訪時指出，為了提升在陰道內的存活率，健康的精液都是呈現弱鹼性，「聞起來會有一股漂白水的氣味」，精液主要的組成成份之一是果醣，所以有些人的分泌物嘗起來會有點甜甜、鹹鹹都是很合理的，「但不要期待會有什麼玫瑰香或餅乾味，這是不可能的！」

過去也有研究指出，糖尿病患者精漿中性α2糖苷酶含量比正常人高，但專家認為就算長期服用應該也不至於造成蛀牙，強調可能影響精液味道的原因很多，包括飲食與生活習慣，如抽煙、喝酒、熬夜都有可能使精液變苦，一般人不用特別擔心精液是甜是鹹，精液的顏色才是觀察重點，若呈黃色或綠色就代表有性病，應盡速至醫院就醫。

至於原po，網友看完他的煩惱後紛紛笑了出來，「哈哈哈，你每晚餵女友吃棒棒糖啊」、「你自己也嘗一口不就解決了」，也有網友細心提醒，原po與其擔心精液太甜，不如擔心性功能障礙，「聽說糖尿病患者容易勃起困難、精液品質比較差......。」（即時新聞中心／綜合報導）

呑精呑到蛀牙都真係世界第一等

過去也有研究指出，糖尿病患者精漿中性α2糖苷酶含量比正常人高，但專家認為就算長期服用應該也不至於造成蛀牙，強調可能影響精液味道的原因很多，包括飲食與生活習慣，如抽煙、喝酒、熬夜都有可能使精液變苦，一般人不用特別擔心精液是甜是鹹，精液的顏色才是觀察重點，若呈黃色或綠色就代表有性病，應盡速至醫院就醫。

個學者中二病發作

又要吞精又要賴人d 精搞到佢蛀牙
女人

黃色同綠色係咩玩法

好撚健康

創意無限

糖精

勉為其難。。

咁正
當精液係甜品咁吞

吞唔吞精都應該早晚刷牙掛下話

//⋯女友忽然提出要求想要嘗試「口爆」，他雖然覺得尷尬，但為了滿足女友性癖還是勉為其難的照辦⋯//

嘩真係好為難呀

口爆真係好正 一試難忘

太甜

好想食自己

反而想知點解會有綠色精

睇到好肚餓

我都好甜架 幾時有女想比我口爆

剩係吞你一個人就可能無蛀嘅⋯⋯

我諗起六道仙人個甜故

原來條友咁細個就糖尿

食咁多遲早洗腎

cls

我都想比靚仔口爆

我有日食完辣野，我條女話啲精好辣

佢係咪痾尿當射左

睇最後冇41j，覺得好失落

辣殺呀，咁都聽少個字

睇唔明個故事

有糖尿搞到啲精糖令條女有蛀牙
跟住個醫生又話無，唔關事

即係點

我記得人生第一次打係黃色

蛀乜春牙 唔識刷牙？

睇左醫生先啦

好想搵條囡幫我驗下

痴撚線新聞

屌笑左出黎

糖精風暴 - 精事故香濃

鬼口水

聽講菠蘿都會有味，有無巴打同另一半試下